\chapter{Реализация}
Для реализации был использован язык программирования \\
Python.

\section{Результаты}
\begin{table}[H]
    \begin{center}
        \begin{tabular}{||c|c|c||}
            \hline
            \hline
            & $\hat{a}$ & $\hat{b}$ \\
            \hline
            МНК & 1.76 & 1.92 \\
            \hline
            МНМ & 1.96 & 2 \\
            \hline
            \hline
        \end{tabular}
    \end{center}
    \caption{Оценки коэффициентов линии регрессии для невозмущенной выборки}
\end{table}

\begin{table}[H]
    \begin{center}
        \begin{tabular}{||c|c|c||}
            \hline
            \hline
            & $\hat{a}$ & $\hat{b}$ \\
            \hline
            МНК & 0.37 & 2.69 \\
            \hline
            МНМ & 2.09 & 2.30 \\
            \hline
            \hline
        \end{tabular}
    \end{center}
    \caption{Оценки коэффициентов линии регрессии для возмущенной выборки}
\end{table}

\begin{figure}[H]
    \begin{center}
    \includegraphics[width=10cm]{../lab6_images/1.png}
    \end{center}
    \caption{Линейная регрессия для невозмущенной выборки}
\end{figure}
\begin{figure}[H]
    \begin{center}
    \includegraphics[width=10cm]{../lab6_images/2.png}
    \end{center}
    \caption{Линейная регрессия для возмущенной выборки}
\end{figure}